宜家咩都會被打壓唯獨黃圈佢地攪唔掂

最多第日話你貼文宣會拉
大不了乜都唔貼大家認知邊D幫襯邊D罷買佢就吹你唔漲
呢D咁簡單又冇風險既大家一定要堅持

同意!暗地裡知就可以,反正唔會幫襯藍
另外想推一推 在台足開嘅網店,想做個小小宣傳